吹奏埋啲傻閪youtuber 真係好撚戇鳩

我都唔明龍心、馬車呢啲傻鳩youtuber 有咩好吹奏，咪又係同笑波子、大J 呢啲垃圾一樣質素，又係鳩下鳩下咁樣，只不過人地鳩下鳩下既受眾係細路仔，就話垃圾低質。龍心呢啲既受眾係連登仔，就話好好笑

結論：連登仔無自我審美意識，風吹邊到就向邊到擺

眼紅波子大j姐
唔會眼紅癲佬嘛

Child登最多咩?
八大grad讀過下書的都唔會睇得上眼

馬車 龍心 完全做緊香港人唔敢做嘅事，反映緊個社會問題。我地？ 聽日準時返工返學

菜刀捅屎忽反映咩社會問題，菜刀短缺定係同性婚姻合法化，要睇痴線佬就入青山。

狗也不